[安喜事勝意］三月八日跑馬地賽日討論區

無人開post

.

事勝意

lm

Lm

換人啦

希望換人啦 屎卓豐

雷神

出新 post 最後係舊 post 貼埋 link, 唔係會少人知

出新 post 最好係舊 post 貼埋 link, 唔係會少人知

唔記得左 唔該哂巴打幫手

廢到仆街條友

留名

同垃圾東一樣咁廢

造馬就識 屌

買馬點先贏得 place冇肉食

買晒雷神就可以

飛霞又出黎呃錢

呢隻呃我唔少

方蛇騎到碌柒咁

完全迫害
點解要走內欄呀 R曬頭

我暉

今日輸撚死d落飛黨

正仆街 我條三重飛左8w拉 678互串架
我拉今日令到反拉黨無野好講

11場8w，但係翔惑就冇

屌佢 爭分奪秒口孖寶
仲要千年老處天合爆 再爆埋東哥
痴撚線

唯一一場有拖雷狗就爆到咁

前幾日係到屌過隻中游成世都上唔到名，以後唔咁多口了

佳龍狗永遠都係狗

巴打我記得 你話中游呢隻到退役都唔知有無得上名
今日就搞單咁既野

睇番原來港隊得永旺年年輸到澳門隊

呢隻馬我留意過幾次亦都課過金，但真係廢馬一隻，次次都冇勢，今日就ko我

唉，我今日開跑叫屎卓豐守好中欄，入到直路我就自動波標上去，點知佢竟然拉入內欄，我呆一呆已經洩咗氣

你同翔惑

下次唔好比佢騎 搵炒飯哥

呢個情況 紹菜都好過佢啦

樓主幾時先贏呀 追左你兩次了

以後廢柴東騎過百倍馬要買20蚊wp燈燈佢

我盡左力 蔡頭都無騎錯 係我錯

牙東，食屎豐

我以後唔會再中你地伏

唉 我加陣望到史卓豐三個字都想嘔

今季比左好多次機會佢 以後打巴自己 咪制啦

共勉之 貓巴

赤兔今日個勢

屌今年打比有冇咁精彩

隻隻都有野睇，但係比佳龍駒三冠嘅話我都唔知點算了

食屎豐真係中過好多次伏

買左無敵飛龍搭旌暉重心諗，有80幾蚊算好分，all in

我一一

諗住停賽前去馬，點知旌輝都冇

最近泥地嫡愛寶最後幾步 咁樣比活力寶殺左我條Q
之後瀟灑王子到底做緊咩野 旌暉兩鋪都咁 不能盡錄

第二個一定係東東 今日無參與過佢 但我之前嗰啲都夠慘了

係史卓豐無 唔係我暉無

屌 我買完少少W再買Q 都怕左雷神
專登旌暉膽包返住飛龍 世澤 集大大
跑第二我都有錢嬴 比起以前我縮左注咁all in

點會無披丫

下一次再玩應該係打吡日
不過我都會陪大家傾馬

me應該入場玩玩，入左場未必回咁密

無計 這就是賽馬 陣上際遇無人估到點
不過曬左馬王輝啲功夫 啲閘靚到 啲晨操成隻馬都好靚

入面用咩台都收我麻麻咁

抖到夠哂出黎跑

我入場全力阻止佳龍狗三冠

咪就係 今季都搏得少啦 4場
集大大 世澤都6場了

衝出跑道

我打電話比我旺先 叫佢頂住佳狗

最多我同鷹雄傾下 叫佢頂住佳狗 我地fd底

唉好尻慶，如果大注就好

屌笑左出聲
鷹狗：兄弟爬山，各自努力。

你班友仔代入得好過癮

今天全敗

我係馬房聽到笨輝講下場會試下搵拉騎方蛇
同埋屌咗垃圾東好耐
賽前order要佢走快啲，唔好比馬跟到

係馬格見到我老友洪金寶返嚟想喊
見到登佢燈

老友，你星期三得唔得？

旌暉一定好唔憤氣啦
19號好似有場1班1400 復仇戰啦
史卓豐無得騎了

不了 同房歌神今日返到黎喊哂口
史卓豐仲要停賽

到時我衝出霍利時馬房入場叫浪仔屌打曬咁多隻先

1班1400
唔知我有冇份呢

史卓風，潘頓 皇天擊殺

應該有
如果唔係好似要等好耐先有賽程岩

有機會比有得威先 因為19號呢場95+無上限
再數落去全部90-110分

希望我無睇錯野

屌 琴晚訓唔撚著 諗起旌暉咁塞

屌佢老母，最尾300後過宅大大無敵飛龍，跑撚咩

班老屎忽就真係醒啦，一片光明宅大大守呢啲位

佢贏馬都係走二疊 佢跟快步速都唔會散
我完全唔明點解要泊埋條欄 屌 有欄就要泊咩
我旺跑1800 炒飯就醒要生位 同隻達羅素死頂住都唔泊入面 有時騎師智慧都係重點

最尾一望空個勢好勁 馬一定有

123分，但係呢場啲對手應該勁到pk
跑就要頂磅

尋日好似做世界
港澳杯點會咁跑，贏就出邊衝
旌暉唔係無得揀，雷神果隻就啦

中游都有，星期三要買葵涌老友了

安喜用田雞 A欄啤酒園蝕幾多我諗霍金都唔識計了

垃圾東

好嬲 點會冇p

東東棄欄

廢東根本省唔起隻崇山寶
如果kk騎應該有第二

開頭驚紅衣會塞
點知咁易上到黎
跟住叫到氣絕都叫唔到隻崇山寶頂住

星期三應該好難賭

谷從來不易

谷唔識賭 不了
買2 30追幾隻感情馬

出閘咁快 放快啲泊埋條欄啦

之後九個賽馬日都無史卓豐

再過多日就無埋李寶利

由心出發唔係諗住今場先去呀話

史卓豐真係好廢

記得上季我超有次俾佢騎 我超明明有反應佢竟然鳩騎 個下已經唔太鍾意佢 點知之後我都係成日中佢伏
話時話 都唔知浪仔上次係咪因為佢先第6

史科菲望到自由個仔咁 有咩感受
佢其實都唔少好馬係手啦 屌

配韋達 不了

安喜8叠我早已知

要握手了

難道外疊方發覺
後上從來失智

馬場奇蹟日
雷神一日八Win 創港贏馬紀錄

45,452

■莫雷拉昨於第十一場賽事策騎「哈蝦巴爸」取得第八捷。譚日華攝

【本報訊】沙田馬場昨上演奇蹟日！兩屆香港冠軍騎師莫雷拉昨日又創香港賽馬史紀錄，他在沙田馬場一日八捷，打破由騎師柏寶2010年6月20日創下的一日六捷紀錄，成為史上首位在單一個香港賽馬日贏8場的騎師。另外，兩名本土騎師何澤堯及見習生巫顯東亦創出史上最冷Q，買10元派23,863元。
記者：陳嘉甜

現年33歲的巴西籍騎師莫雷拉，被香港馬迷冠以「雷神」稱號，因為他經常在陣上表現出神級騎功，走位刁鑽，膽識過人，可在窄位之間衝上。他以往試過兩度在港策騎一日六捷，平了2010年澳洲騎師柏寶的紀錄。不過，莫雷拉昨日終於寫下歷史，於第十場三班1,400米草地賽事，策騎練馬師告達理訓練的「神威敖翔」勝出後，已創下一日七捷香港賽馬史紀錄。半小時後，此紀錄又再被他打破，他於第十一場二班1,800米草地賽事，策騎練馬師蔡約翰訓練的「哈蝦巴爸」，一度被對手趕過下，反敗為勝，取得全日策騎的第八捷。

「想錫太太一啖」
賽後返回凱旋門途中，莫雷拉獲得馬迷對他熱烈歡呼喝采。他說：「感覺實在美妙，難以用言語去形容，我想即時回家錫太太一啖。在香港競爭激烈的環境下，要達至此佳績多不容易。坦白說，我未有預計今（昨）日可以達至此佳績。能在香港一日八勝頭馬，實在別具意義。」
沙田馬場昨編有11場賽事，莫雷拉騎十駒出賽，結果取得八捷，他第一場賽事已揭開八捷序幕，首五匹座騎全勝，令到馬會受注的騎師王（全日得分最多騎師），於第四場後已封盤不接受投注，當時莫雷拉的騎師王賠率已熱到1.04倍，相比起隔晚的1.4倍「唔見一截」，結果他順利以破紀錄的96分勝出騎師王。
莫雷拉昨贏完一場又一場，但非所勝的馬匹越買越熱，相反不少馬迷不信莫雷拉可不停贏，故當他直落贏出第四匹座騎後，到第五匹座騎第六場的「奪冠」有近6倍，到他破紀錄的第七匹頭馬第十場「神威敖翔」更冷到有7倍，到第八匹頭馬第十一場「哈蝦巴爸」亦有3倍。
香港馬會受注的過關數目，最多只可過六關，莫雷拉昨騎十駒有兩駒落敗，馬迷投注過關時隨時揀錯馬，而且全過六關難度高，所以馬迷要捧莫雷拉贏錢，不少是投注孖寶，即是打叠兩場賽事，頭關及次關頭馬勝出便收錢，就算次關跑第二都有安慰獎，以昨日莫雷拉騎十駒，共涉及八口孖寶，每注10元本錢共80元，埋單計數扣本後純利412.5元。
莫雷拉來港發展前，曾於2013年9月6日在新加坡克蘭芝馬場一個賽馬日內八戰八勝；又試過2006年3月在巴西城市花園馬場一天內勝出八仗，昨日在香港一日八捷是平了其個人紀錄，但就成為香港賽馬史紀錄。

上一則
評論員指掃獨升至國策層面

下一則
莫雷拉昨日戰績

翔惑呢你老母

世柒之星呢

新手求問
有無人識睇晨操丫
我唔係好識睇晨操嘅資訊

我要all inR4

你想講係隻馬既狀態定操練手法
我多口就問一句 兩樣我都唔識

Bothhhhhh

啊妹準備騎我
要做定功課！

做咩功課 sure win啦

你都allin啦，仲睇咩啊
一嘢車落去

原來我潘都幾勁
56win已經贏咗8800萬獎金
廢拉就110win先有1億2
我潘仲要少廢拉80次出賽
賽日收音機阿淘話廢拉有25場係嚟自5班

唔講咁多，我潘好ball

去馬既潘
我潘好波 去馬時真係偶像

星期三請支持二號潘頓

7場7號7檔，撐7警

咁警察杯呢

關鍵係國際賽日佢贏咗兩場

有瑩格, 美麗大師

上年警察盃就一哥贏
今年係大英雄
7警大英雄~~

大賽騎師

兩隻都係我愛馬
鬥心格 大師
暗中迷潘 迷飯

成日拉馬

潘去馬真係好好j

識野 去馬潘騎功屌打雷閪啦屌

頓是我的信仰

去馬既比率十場有冇一半

熱拉冷去 睇馬主 馬房去馬

今日同姚生做返賽後檢討，大家都一肚氣，其實我幾鍾意炒飯仔，唔知如果佢騎我會有咩效果呢？

但最慘佢拉馬多過去馬幾倍呢

見到星期三堆馬就唔想度

大賽比蔡頭騎，讓賽比牙妹騎已經夠做

食屎豐

巧難挽

潘頓去死啦

潘頓（罪狀：拉馬）
郭能（罪狀：間歇性夢遊）
莫雷拉（罪狀：搶馬騎）
巫顯東（罪狀：廢）
史卓豐（罪狀：拉馬）
韋達（罪狀：一落雨就養生）
鄭雨滇（罪狀：拉馬拉到停大半年，屌馬老母）
羅理雅（罪狀：應贏變輸，好人好姐叫Lolita）
蔣嘉琦（罪狀：黎m黎得太密）
蔡明紹（罪狀：騎輸巴基之星）
柏寶（罪狀：賭大左拉馬找數）
何澤堯（罪狀：揀馬去）
黃晧楠（罪狀：放頭唔帶錶）
黎海榮（罪狀：騎姿樣衰）
祈普敦（罪狀：熱倒冷去）
莫雅（罪狀：只會大賽發力，其他跑假)
巫斯義（罪狀：世界級拉馬技術）
蘇兆輝 （罪狀：垃圾，亂騎一通，成日搞到人馬角力）
梁家俊（罪狀：食左仁kit)
韋紀力（罪狀：童顏樣但好多皺紋，成個科學怪人咁樣）
田泰安（罪狀：收咗步步友威爾頓一pair馬王皮）
杜利萊（罪狀：啤酒園見give me five）
連達文（罪狀：成日爆冷殺哂馬迷，好人好姐做Linda)
布文 （罪狀：攞位柒 搞到明月千里3冠變1冠）
莫艾誠（罪狀：做卡塔爾主帥做到一場G1都拎唔到，不斷幫冷門馬走光）
蘇狄雄（罪狀：熱倒冷去）
寶遜（罪狀：遜）
楊明綸（罪狀：食左沙拉）
李寶利（罪狀：食左巫斯義個女）
賴維銘（罪狀：長期同吳定強一齊妹下妹下）
吳嘉晉（罪狀：騎左四五季都贏唔夠七十場，屎過見習生）
蘇銘倫（罪狀：臭串）
貝湯美（罪狀：亂騎步步友，客串幫馬會呃錢）
戴圖理（罪狀：騎師扮體操選手學人跳馬）
湯智傑（罪狀：廢到俾好野佢騎都輸）
呂卓賢（罪狀：多次危險策騎，未畢業先失業）
巴度（罪狀：廿幾歲人仲做蘇銘倫跟班，G1都冇個）
[red][size=6]祖格拉（罪狀：客串成個月冇馬贏，有辱霍家師門，亂騎比卡超，搞到比卡超第一次雙位數字過終點

告達理驗到內出血

幼子Martin告卓賢與副練暫代岡位

湯米仔

反拉黨有咩好講？

屌拉老母

我都有諗過點解唔比蔡頭
佢2個都有交收
炒飯仔騎我都知好啦
等我仲大注買個p

放頭前置馬蔡頭唔差得過班鬼好多，牙妹都好，不過有時太快，但佢砌得起隻馬fight back你又吹佢唔脹，炒飯我覺定啲居中後上馬會好啲

利申，大注天才

星期日贏咁多場
聽晚咪又拉馬拉到0win

揀6場買雷神位置過關

仲可能咩

睇AV系列
A153 青梅竹馬 試閘 4
V153 紅衣醒神 W

A205 完美風暴 試閘4
V205 善者

分析： 1檔天賜寶應該唔夠快搶，
善者排2檔，應該可以守好位入直路衝
同場都多馬擺前面搶
有倍率可以博下
11拖3，6，10 QPQ
WP 11

第一場已經難買到仆街

R2 大把籌碼
x
R4 紫電明珠
x
R5 多多勁驥
x
R8 萬馬奔騰

小妹必勝4x1

g持

唔講咁多 阿妹妹波 啪啪啪

呢場真係經典

腎:哎呀 兩兄弟一齊走左出去

屌

個日係現場
四重兄弟熊做膽
但睇到覺得好好笑
第一次輸錢笑

Push

今晚有冷味

有冇啲app show 返邊隻係降班馬

一頁睇晒

標題馬係安喜
今晚想博容馬房去馬

Thx 巴打

降班馬 爆冷溫床

專買降班馬配正常騎師

R1 駿擊快車

落埋雨

我睇岩既係神狗 又係神狗

係喎 今日應該係冷馬之夜

神狗係咪合一？
我覺得7 號都唔錯 檔位好好

屌
我隻熊比人夾走左
個日好似last $10買左隻熊p

Thx too

明月青天
線路

入選

其他呢?

佳狗
傳承
巴雞
鷹雄
彩星
大雄
赤兔
明月
線路
你旺
哈哈
劍斷浪
達羅素
喜旺寶

佳龍駒
美麗傳承
巴基之星
鷹雄
四季旺
大雄圖
喜旺寶
赤兔寶駒
喜蓮彩星
劍斷浪
達羅素
哈蝦巴爸
綫路勇駒
明月青天

少左邊幾隻?

摩:6隻
蔡:3隻
東:3隻
何:1隻
沈:1隻

大摩6隻
告仔3隻
牙蔡3隻

又有大情人 今次去唔去呢

怪獸家長呢

無左隻西方快車

應該佳狗大熱 喜旺次熱 雞巴第三熱

巴基邊個騎？

蘇兆輝

俾明月青天都唔係馬克羅斯乜玩法
分就差一兩分 但前者0表現Wor

睇完美麗傳承課閘感覺要比佢呃錢鳥

又唔俾蔡頭

巴基嘅跑法啱曬外疊輝

覺得巴基次熱 佳狗$16w開跑

今晚 18:00:00 截止

連登馬膽王挑戰賽 第四季報名區 (3月6日 開始)

頭場 高山威龍

頭場想要隻2

頭場想試下2, 10 或者2, 3

點睇肇慶威威？
潘狗同吳定強對上一次合作已經係2014年既事
忽然俾隻大熱佢騎

馬克羅斯無win難攪咗啲
我覺得點都有比面明月呢件衫
同埋3件紅黑衫,輸咗好染架

支持佳狗$16開跑
等大家上樓

大仆街等輸返10個馬位

支持雙雄

陣間放學就去買條蔣嘉琦過關

今晚耐人尋味

女朋友

次次覺得好易玩 最後都奶野
今晚場場好似正正路路咁 但又落雨加埋谷草比_賭

買哂大冷門

R3 綽綽有餘 退出,

揀咗既可以係截止前再揀過任何一場

怪怪的
有場有隻馬隔夜無左一半賠率

細細地玩冷位置Q 3串7

可能又真係好正路
買曬熱門位置Q啦

巴基初跑2000
喜旺贏過2000

巴基馬會長期吹奏明星馬
喜旺寶未吹奏

喜旺寶唔洗吹奏
馬會阿伯實識做

莫雅喎

點解香港無fix odd架屌

蓮華生出料未

唉 唔好熱得唔我
我同阿寶拍住上一條心
阿旺做遮檔

睇到365有固定賠率好想買
唔驚啡燈黨
啡黨搞第隻馬會回飛再買多一注
但提提各位巴打 係香港唔買落馬會係犯法

第一場真係好難度 隻隻都有d機咁

美麗之友又出黎呃錢

好想買3T

點睇隻11

呢隻我應該要架喇，冷馬黎講9號都有機

最撚衰係唔知雷神會唔會又發癲

綽綽有餘退出咗, 你可以係截止前改選任何一場

好彩你提一提我

想要田雞

我都想 會做腳

3 6點睇

硬係覺得割撚會號第五第六

冇記錯巴雞好似係長途馬血統
可能2000米仲勁

我都驚 但隻馬幾好

係 德國馬愈長愈好

3,8,9,11

咁冷又好似冇乜可能咁

睇岩 6 1 2 3

我成日都咁諗
我都係小注qpq

我就6，7，8，11

唔洗講 第一場2-6 必有

多謝曬

弱智何其多

keep住有落雨嘅話 高山低谷點都支持下

路程專家

10 >3 5 6點

無就應該似kingkong天時地利人和於一身
腳會揀天地福星金碧輝煌,天地上次衝得好好,金碧有班底轉倉加返TT

馬po無人

岩岩開始玩 大家度馬通常睇咩同係用咩網/apps睇資料

Lihkg

馬會網已經好多野睇
仲有racing touch

邊場

你都分析曬

你之前好忙
唔見你好耐

9up下唔好笑我

係呀 得閒先上嚟9up下
馬膽王成日唔記得出等下下季再玩

同路

馬會網 新報馬簿

蘋果馬網

巴打日日買咪好貴 定風雲軒任拎

邊度有得拎我都想知

我出分析就比人笑9up
邊有人敢笑你

好似話賭到唔知邊張卡就可以入風雲軒
香檳 馬薄 小食 全部唔使錢

果本叫irace 馬場餐廳全部都有 任拎的

今晚有咩心水交流下
睇好肥仔,人和家富

馬強王咁湧躍嘅

冇人出心水
小弟出先
R3 蓋世寶
爆個場贏緊祥勝駿駒 首映 和平開心
頭兩駒係3班都展現過有能力 和平開心4班都會上班
算係唔錯既賽績
最後試跑韋達親自彈草閘
第二日仲係大圈慢踱一課
反映騎者十分重視
同場大熱門只係四班跑黎跑去都贏唔到既美麗之友
相比起曾勝4班既蓋世寶 變相不值搏

lm跟巴打賺錢

我唔要捐草皮呀

旌暉一役之後無咩心機 明明輸既錢唔肉痛 但就係好撚唔憤氣 皇天擊殺史卓豐

你兩隻都好
勁有波幅 我追左多次 十三少隻惑可能殺到
上一次今晚打老婆巴打都講過
越駿佳運唔知去邊隻定一對去曬

前列馬房 告仔全世界都識講
反而中下游馬房我覺得都好好

唉 皇天擊殺史卓豐
無心機賭 唔撚想睇添

去左個旅行 差d唔記得報馬膽王玩下
R1 買左三合一金鋼

合一呢啲馬唔斷就好開會好，g持

第一埸

溫馨提示上次合一咁放返嚟險勝賽後已經出血 ,睇返佢操練對比轉倉時已經放緩咗,應該比隻回一回氣,再係咁我驚佢跑完今場退役

Happy share sin

勁有波叔本身都想揀,但最後無做重心同場確威龍有質,辣辣椒忠心,獻惑求補中,仲有秘密武器,多多勁x,善者呢啲不明物體,臨場睇睇馬房手影先再決定

呢注咁似係香討見過

我都係咁諗

收到

地球人都知澳門馬快放直路企係度，你老尾走內欄咪on9啦，食屎豐

不過睇中心水就拖埋,中咗都替你開心 我都係share下

確威龍我反而覺得無質 跟左幾次無咩跑錯都係3344 仲要9檔 好難贏
辣辣椒我覺得暗牌馬

手足 真心一句 馬房手影係輔助 每場馬當獨立事件睇最好

跟開二疊 走入去以為自己好撚醒

牛魔王都好多個月無跑
咁有信心拎膽

辣辣椒要留意 上次潘狗唔騎美麗系都要騎佢
而果場只係輸11檔 今次機會幾大

重有冇落緊雨

霽月
事勝意
人和家富

第一隻上次扮廢 係咪想今次冷食
利申不賭

今次有小小時間睇下
擺低啲number同大家傾下先
排名不分先後
r1 3,6,8,9,11
r2 2,4,8,11
r3 5,6,7,9
r4 1,2,4,10
r5 1,2,4,8
r6 1,2,3,5,6
r7 3,4,11
r8 好亂 3,4,6,8,11

希望臨場減到三隻 買下pq算

我啱啱賭嗰時就係,但係而家個時代拉姑獨大,好多好馬比哂佢,睇下馬房表就知好多野環環相扣
btw點解覺得確威龍有質係因為今季輸比都係質新好馬,不過老退係事實,今季無win係大告啲部署7,不過所有野只限四班

咪即係以前韋蔡年代咁

加陣無呢枝歌仔唱 我個人主觀意見手影係輔助 但睇手影賭唔睇馬就一定死
即係馬做主 手影做次 我驚有啲巴打用左手影主 馬做次
因為有啲練馬師嗰日未必有手影呢回事
勝利名星 金獅叻將 爪皇烈焰
又或者人地去兩隻定三 四隻呢
外行人無可能知 知既真係ICAC

確威龍 成日會近 輸叻馬係真 但運氣真係無咩

潘韋柏三個爭就真係場場好睇

除左隻2號仔 我同佢睇法一樣
田哥隻馬個時間係4班馬standard
理應要贏

想爆下冷咁姐

位置Q

新手分享下自己買左咩 多多指教
全位置q 1條2x3 2條3x7
R1 7-8
R2 2-7
R3 1-6
R4 4-10
R5 3-8
R6 2-6
R7 3-6
R8 3-10

我印象你都成日係到

全部都好正路下
敬無極某人嬴完 希望有得再入位

強推R4 me

一場 六 大家點睇

R1 6,7,8,11 四連

中啊

Not bad

去完旅行返黎 今晚玩幾場先
心水 R1 3wp
R6 11wp

新手 玩馬年資短 自從有次買條三穿七玩下中左兩關就開始玩馬仔
個次之後得對上兩個賽日去左日本缺席 其他post都有出現
敬無極博隻馬換毒男騎都有p

係位置q

R1 潘狗連想玩pq都唔想揀佢

第1場
7金剛秀6高山威龍10牛魔王2駿擊快車
第2場
7蓋世之寶3駿明珍寶2美麗之友8創意寶
第3場
3綽綽有餘6聚歡笑7天賦致寶5肇慶威威
香港足球會百週年紀念挑戰盃
4越駿寶6威震天3佳運來7光速銀桂
第5場
8辣辣椒1確威龍3勁有波幅7笑眼光
警察盃
9喜得福4提款機5星光大師8珍珠旺
第7場
6安友5怡德4事勝意3大情人
第8場
9得利多3人和家富5幸運日2勝利名星

賽馬直播

中到都FAT

R1 捉隻11入pq點睇

r1 6 wp好 定 6 7 q好

支持

1000 米 外檔好後悔

打呲馬匹介紹片好撚多莫雷拉

第三場 3退出喎

初試啼聲

留低隻冷門 好運有利👍

永遠無人理

搵黎搵去都搵唔到7會輸既理由

普美baby 出咗咩

頭場: 上次冷比合一今場再要之外，比多隻金碧輝煌

拉馬

唔係路程專家
未跑過1000

豬友 43寸胸 36d圖

hkjc

詢問練馬師

1檔輕磅 地又利放 莫狗又唔似潘狗成日塞車

好似好多人唔知我係邊個

今晚冷味濃

獎星呀ma

我咪仲多人唔知

起底功能

完場上水自己玩啊 霍b

雷神騎王

點睇6號

過關
3X4
獨贏
位置
獨贏
2 場 8 創意寶
4 場 10 敬無極
5 場 8 辣辣椒

新手玩住先

唔知利放定利追呢

大家好
頭場先嚟10搭11

高山威龍要有啦

一蚊不買潘狗

2場我揀7

6-10

2-6

7-6，8

無度過今晚 亂買算

2 6 7 12

6

合一 1w3p

衝鋒友再跌分會點

跑馬地 星期三
第1場 位置Q
3 金碧輝煌
拖
1 赤水神駒
5 飛霞
7 金剛秀
11 天地福星

又雷神

0分

跑咩

7-5-12-9

我好似中位置Q

屌真係飛霞鳩

又拉西
點玩呀

潘狗無料到學咩人落飛

五班弱組好難唔要

進擊臭車

心好痛 加陣好冷清

今日晏就講左下 下風馬房今晚唔差

得佢一隻散

利追？

唉，隻3遲左

12檔杜利狗呀

唉要左11，3

唔覺

部能個撚樣成程護住雷拉

普通

場場都拉叔
賭條撚咩

垃圾臭車

金b輝煌

跑第四第五 sosad
12真係估唔到

想支持下10號

飛霞一定要要啦，lm睇雷神今晚再掃幾win

a欄應該利內檔前置

賽馬有咩樂趣呀屌場場拉西刨馬有撚用咩

Agger

蔣嘉琦含撚啦

AGGER

學野係時候

R2 7

1.9win我買波好過啦

8，12啦呢場allin埋20蚊算了

57秒收錢 買馬好過啦屌

潘狗無馬騎都唔騎撚頭鑽石

叫隻馬減下肥先啦

鴻福

第一場3 9 12揀一隻買位置過關 揀左3

屌緊蔣包皮個粉鮑

r2想駿明拖鴻福,美麗,創意

田雞真係唔知信唔信好

一陣拉西又大熱開跑

3號蠃得拉西會唔騎走去騎隻過氣既創意寶？

想用美麗拖返佢地 或者鐵角

莫雷閪個撚樣幾時墮馬死呀？屌你老母又係你贏

新勝馬3個月冇跑

1000開頭留咁後替死咩

一齊收錢ok？

貝奇利得唔得

我都未嬲到咁 呢位清真係好嬲下

留個窿比我屌

剛剛收左
今次一齊收啦 我睇下先

莫拉西快啲死啦 屌佢

屌
19蚊5班win
係咪痴撚線架

阿叔又歡呼了

馬會啲啊叔吹捧緊雷神

依場唯有買拉西
想收下錢

hi

諗起啲呀婆呀叔冇付出度馬 鳩買莫雷拉就cashed 好唔開心

一個過關飛得返五十幾蚊

葵涌老友爆呀

至少還有我

我同意

同全港阿婆阿叔賭運

費巴

有冇睇好4 or 12

今日好多清 我都未見過
我新手 請大家指教

田雞

對me有無印象

又扮哂薯仔

6-12

我剛剛加入連登

real new hand

78pq

屌，好想睇佳狗16蚊輸
唔該咁多位得閒上嚟講下呢隻

落班馬可以一博

跑緊好熱鬧

有啦 你做大蛇OK

仆街子建要1

雄風滿滿

無扮 真薯
講野無人理

要靠我最憎既巴基去對抗

我見過你好幾次
希望多啲出聲

SAME

佢頭場要咩？

頭場已經輸左

我覺得今場會好正路 點算

佢今日準備陷害大夫

自從做撚左站長
愈來愈賭
點算

3-2,8

Sorry 比遲左隻12

星期日可能手痕寫分析 希望有人睇

2,3,8同路

3-6-7

mtr站長
真心想問幾錢人工
grad左有啲興趣考

gun！

支持3-2 8

九記

3278

信左容房

4

2 12

蔡頭放馬is gd

7 cashed

屌你老母又跑隻一上來

屌得3.8倍
我7.幾倍買

睇

3172

屌

3wp

老友咁遲發力

位置大熱添

臨尾飛咗鴻福

明明見到一開波好順,轉左個灣唔見影

屌 買左378 連贏

第一場中膽唔中腳
第二場中腳唔中膽

輸咗兩場 買位置算

驚撚左子健搞到冇要隻1

睇新聞見到

撚頭鑽石燒死割撚

3個冇跑都贏，其他拎去做狗餅啦

我都係

第一第三我都有 買Q無鴻福

美麗之友真係垃圾馬黎

7中左

3 1

呢隻不嬲唔叻

唔係拉跑都係輸

會近 唔叻既馬

又係輸俾蔡約翰

葵涌老友落班要買

睇睇隻沙角威龍先
上次跑泥全程望空 直路一步無騎過
係咪想等今鋪呀

呢頭講完個頭就中

似係

仲有隻急急腳古古惑惑

呢場範圍好大 睇埋行圈先

我睇完呢個新聞買左第2場

有無上樓tips

4-11

好多飛咗了,啲實力馬跌哂磅,5,10,11算

11真喺有權湯晒

1,7點睇

r3 10

想飛天賦致寶 覺得佢砌唔郁隻馬

今場我信梁家俊

隻馬本身仲要爆唔起輸兩次比有衝勁

田雞 位置？

天賦致寶唔飛得，肇慶威威

屌，3隻一樣

1-5-9-11

常妙星

冇左隻3
成場得隻6今季嬴過4班

1 7 10

子健的祝福

潘頓

要泥水定毒男好呢

7

1號

7 10 11

9-11

9 10 11 試下先

試下沙角威龍先

5-10-11-8

睇黎10係一定要

無人要1

7-10-1

反手要左1膽

10

冇錢了

就開呢隻

到底係點呀

對唔住
沙角無WIN得條Q同P

點解1號唔頂下呀

頂上少少可以收到條1-10位置Q呀

屌你郭能
之前又唔去
今場係咁去

好運有利令我諗起柏寶條仆街

跑2

5 10 6 1

見到子健簡左 反手1膽
冇哂D Q PQ 三重
只中四重
都唔知好彩定唔好彩

馬後炮咁講，沈係咪想逼死好運有利？

隻10玩咩留前鬥後

綠格
頭先進明珍寶win又喺綠格

我都係 連輸兩條位置q

又豬

一開閘比人夾一夾 佢焗住留後
又唔怪得佢 都搏左馬

朋友比左隻6 巴打們比隻10

隻1變7收5000幾

R4 大家點睇。

仲有冇得比？

睇緊replay 唉

1

紫電咁冷

今日成日比人打劫
沙角 衝鋒友
落派唔好再劫我得唔得
想M記加大咋

如果W可以收多啲錢
有條Q算交左貨啦

allin小妹贏了

剛內射了小妹
她說不行了

dllm，咪搞我老婆

鐵三角 1-6-7

你老婆是我SP

你去選特首喇

同路 又到阿妹偷雞時間

睇返data好似ok

竟然同我一樣

啤酒杜 阿妹我睇睇先
奸仔一對我都睇埋

馬強王8個12分

我嬲撚到想買支汽槍入狗場射鳩佢添呀，係度咁頂撚足我咁耐，拖腳拖埋個仆街打靶就跑第四，冷W永遠比條冚家產隊爆，比清你都嬲啦

潘狗

從來沒我份
我都係跟大蛇算
過氣了

今場潘狗

見清咁有心 完全符合曬入會資格

想買光速銀桂

我跟大蛇呀 有邊個勁

屌 我又係
1 2 3 4 7都想

6>1,7

買哂囉。。。。

光速銀桂增程點贏

揀緊呀 可能唔買

1650以前真係唔差 加陣唔太知

不了

2拖167

諗緊 1 4

連豬2舖 再唔中提早收工
pq 6 10

馬名個d

有無3-9同路

第5場點睇？

1,2 位置q點睇

隻2憑咩咁熱

李易達出一對 真係好混亂
佳運來田草轉場

朱仔而家先番

憑d公公婆婆

莫大 c

人有馬有

豬仔依家先返工

2號加油

上半場都就完

奸仔達會唔會底出架 屌佢咁奸

1-2-3-9

雷神今場win我下星期入場射佢

9 由心出發

講心

3 係咁落

佳運來其實田草唔差 老老豆豆
我真係諗唔明

雷神頭3

好糾結 買咩好

轉谷草即贏？我就唔信啦

唔知 好大範圍
拎膽串下其他咁

2-4 q
1 place

不想再豬了

2上呀

冇了

4 快

2 力頂 好波 4 2 cashed

阿妹又m到

屌你老母莫雷拉
上次由心出發又唔見你有

4 9 2 12

條Q又比人打劫
想跳

雷狗又跑中 ？

真係有由心出發

高多芬幾時嚟咗香港
3件藍衫

戈寶😞

有place

唔賭先跑出黎
小氣苗你都一齊食屎啦

莫狗廢了

落飛黨唔好咁啦 成日打劫 點樣玩

有拖

2咁都頂到個p

重注左落去紫電明珠到
可以早D打機

唔通同你講係我做咖咩

唔識賭 得返條3x4 都斷埋兩關

好心你唔好咁大注啦
係咪想迫死我

m到呀

2號我屌你

紫電明珠會然同我出黎！

四重 10 蚊派幾多

冇人理我咪自私玩

點撚樣估到由心出發咁都贏

今晚d馬幾好賭
雷狗咁都有p

13xxx

下場勁有波幅無 我一定屌撚死佢

越駿寶贏喎

我指頭三

啊妹 我姦撚左你！

輸咪輸

樂有盈睇唔透

確威龍 多多勁驥

第6場慈母杯

有跡可尋

雷神保住個P

有無水

老襟？

1,2,8,10 點揀

小妹話今場實有披
否則俾我口爆

你閹撚咗㗎喎

奧B

第一隻想飛
第二隻會要

豬撚到破產

壓地了

同大英雄七警喝采

1 2 3 8

r5點睇

有冇高手

上年慈母盃

想要8

中醒五舊俾你起機

ok

今日反而我唔錯

終於返到屋企
係街賭真係好易豬

獻-善,秘

其實跑馬個流程可唔可以加快

已經唔出街賭

我自己買10$唔好

遲左放工

睇你點睇啦

呢樣真 係街好多資料唔完整

粟馳做咩咁冷

點睇笑眼光

我不了

係
靠印象
一係就CHECK得慢

愈冷愈去

係 同埋臨尾開閘會亂
之後求其買

1200

中曬

係街賭緊 係咁豬
Allin 潘狗p

係馬場仲on99 未贏過錢

雷神定偉達好

今日利咩跑法?

8號

信我..俊仔

我覺得有我追

THX

上呀

上2場信錯俊仔

2-8 Q一注only

3-8 sorry

確威龍

agger
so far入過兩次定三次場
埸內買果啲全部唔中

救命 場場位置q都跑一隻入p一隻第四

8 cashed !

agger

2-3

閪拉

得返$16

冇聽你講冇飛1

喊三聲

我買 3-10

不買位置q了

好睇潘狗有P

吊廢達

確威龍
秘密冇氣呢啲垃圾馬真喺知有手影都唔會買

無啦 我無預過有2

你老味閪拉見係蔡約翰既馬唔去埋佢

韋達屌你老母？

以為有2倍

嘩 到呢場先中位置q陰公

估唔到咁好形勢

14.5 屌

笑左 我跟左中

確威龍漏閘
唔係實有p

咪撚戇鳩啦

子健燈到隻1漏閘 唔漏閘我估有p

刀仔又出動

認真開始
1搭11位置Q

收幾多條四重

有冇500蚊收?

457.4
好彩2贏

秘密win 應該有

__ __ __ __漏閘
唔係實有__

見到就嬲

珍珠旺好分到咁

賽馬真係好多因素 唔洗嬲 清

我都覺我唔差 1650縮落去1200係考驗?

警察盃

我覺我肥仔個身好正
不過唔大家點睇

越感 怡德 驍武 三寶

無波福

肥仔大英雄

今場點睇

主觀願望 肥仔

1拖2511

試下1號

返來了 手足們咩環境

豬到閪咁

未綠字

輸緊錢

機友

今日好難賭 輸緊500

我未決定 想姐
見佢郁埋配備B1

2 5 11 12

我覺得我會訓身

累豬大家 88

馬膽王情況唔樂觀 早知擺金鋼

我會拖下
訓身

玩咗咁耐 打和

可唔可以飛大英雄

心慷慨

加油大家

今晚巧難玩，留返子彈星期日吧

係中口孖T，六環斷埋

越感咁冷

冇大英雄針得

博下帶盈來

呢場好難賭

重磅 雖然換番7達

韋達

1，5，9，11

今場贏果隻馬名將會=形容警察

呢埸最驚珍珠旺殺晒

1,5,11

提款機

＄7777777

大英雄

1-4

肥仔

我見咁難揀都決定循呢個方向

一哥

狗雄就有佢地份
肥仔就差唔多

唔會中華寶貝掛

喝采

唔係中華寶貝就肥仔
一定係

+1 最佳冷馬

4 5 11 12

我旺

希望爆到唔清唔楚

我雷係時候w了

11

終於中

莫雷狗

繼續追拉個啲

啲啡格..

仆街13少

真係有珍珠旺，無買q place

訓身收番小小

11-12 Q 得翻17倍

落飛萬歲，跟格買算

但收唔到連贏

隻4屌 差少少

屌閪拉做膽中撚哂腳

中

中都冇用啦 得返17倍

2.2回到上2.8
知咩事啦

今晚落飛黨準到抽筋咁款

all in 5-8-11-12

雷神

屌你老母毒男唔識騎馬

容天鵬同梁家俊今年好多交收

告仔回飛馬迫拉

垃圾

我早過落飛黨買
3隻都變綠格

中華寶貝做乜鳩放頭，屌你老母燒鳩西頓又頂埋隻大英雄出去
已經唔買拉西都唔中

唔係柏寶唔買

拉回飛99%無影

你幾時俾返柏寶騎又大冷門呀
上次63倍贏馬個次不賭緊 俾咗老豆自己冇得買

有膽識

睇中呢個組合先買

毒男放頭痴撚線

跑咩？

巴度沈集成先正

11-12-8-4

馬主團體啲女

thx

馬強王完全收皮

17倍好肥

係
果時都有追下
不過熱門既就

屌我都係咁 同老豆講贏硬

冚家剷啦黃毒男

All in 大情人算

潘狗騎王又食屎

紅衫果件好撚正

有聽女朋友講拖珍珠旺

個名有旺字既馬都

智者又咁好分 派錢

我都驚自己記錯 乜你玩放頭既咩

MYTV播左成晚都好蒙

3,6,8 點睇

安友都大熱屌呀

支持樓主標題馬

黑警

黑警呢獲真係帶盈來

無啦 我自己買Q

跟

想要隻8但唔識買淨係買左3,8 pq

係咪有特權
星光大師騎師咁早起身 係咁而兩野
賽會係咪唔會問

李寶利真係勁撚到呢，幾時走

雷神8win 唔得係隻馬唔得

ig search馬名

今晚
全程三疊 吹漲

西拉騎馬洗你教

又係 對唔住怪錯左佢
星光大師 渣GA

我估問都唔問

雷狗輸騎王打氣區

收息黨收皮啦 成日迫害刨馬手足

雷神w，騎功
雷神lose，馬廢

淨係認得隔近果個係葉劉d o靚

KAY MIU?

星光大師，咁既磅不買啦

智者，黎海榮爆埋啦

有少少似淫kit 贏馬果個又係俊仔

馬會啲公公婆婆ALLIN雷神 好慘架
要幫佢地爭取公道

有咩腳好拖

K MILK, 四季旺

潘狗放頭騎得差 後上特別勁

我旺你旺四季旺

all in安友

同路 神仙全日有 點都買埋呢隻

又想用怡德名義捐錢了

要事勝意定安友好

想揀三隻3 4 + 7定8好？

奇妙星光 有進步

8-9

大情人好定事勝意好

8

why not both

2-7

我真心問

不賭心水
4，5

唔賭都要燈死你呀霍利時

安友

上場全場最快末段

支持

跑出

5-8-9

旺旺？

我想要事勝

今日玩到而家都仲輸緊

allin慣性p

講真我想睇下怡德上1800米個走勢點
如果表現唔差下次要搏

3課快

主動又好似唔差

如果有走勢，下場分分鍾又迫害你

8拖4 11 12

係都問毒男先啦

信樓主眼光

Ok

買左好多次 咪唔買先黎

A2 A2

自問

霍利時有邊日唔逼害馬迷

安友唔去 安喜去

其實我估佢最後4-6名到

隻12 全啡

大情人 cashhhhhhhed

屌下次怡德一定要買了
唔係俾安友搞唔會得第6

蘇狄雄
人地潘狗都一早攞出的

樓主食屎啦 屌你

3 7 10 6

收皮啦垃圾馬房

潘狗後上勁到呢

你老母安友跑快小小啦

疏牙 巴打

估唔到其樂無窮
我條單T

真心勁

騎豬王梁家俊

( Show Blocked User - 濕鳩liy )
做乜鳩呀你 好撚煩

屌 煲仔講WHY NOT BOTH 機友

我事勝同大情人兩隻膽拖

Sosad 3 4 8 .....

事勝意去撚左邊

屌，祈普敦點撚樣呀
買撚左347單T呀屌你老母

塞車塞到仆街 事勝意

仆街李易達去馬日唔記得咗

係垃圾馬房

唔好理佢啦 屌
係要搞鳩人

莫雷拉

sorry

戒賭了

：隻大情人仲係好定喎

尾場希望條3串7生性d

K MILK要MARK低
個垃圾咁遲先攞出去

智者 後面無哂

內欄場場塞 呢場要all in先有得追反個和

我屌 場場都跑第一第四咁濟 爭氣啦8w騎師

搵食馬

我睇到好躁 谷草爆咁短一段應該再早小小發力

下場應該仲有三班跑
不過走曬光有冇15倍都成問題

馬會啲公公婆婆好慘 又凍又落雨 今晚佢地輸好多咁

落飛黨今場贏唔到

戶口結餘$13.5
有無巴打有水

輸到無錢返屋企了

俊哥

冇息收好慘牙 你班騎師冇陰公牙，唔比拉贏

垃圾馬房

屌佢
佢係後面見到內欄咁撚塞都仲要係裏面衝一段先肯攞出去
你話係前面果的走唔到就話姐

拉閪明明仲追緊都起身仆街

上星期六佢地贏左好多喎

-1K a2

睇直鏡仲嬲 望空兩步過哂

非常堅唔係無架，塞死左

疏牙

尾場整注俊哥哥哥捐下錢先

買咗3 7....

梁家俊

祈普敦

BB

兩個都好

尾場拉西贏鳩梗

霍利時

女朋友今日旺到

佢肯學潘狗肯攞出去已經好跑好多

不了 祈普敦個種廢

方仔係咪一場都無 又想劇本重演

dllm訓身一注咁就收左皮
A欄咪撚走入去啦痴撚線架咩

屌 我平時哭泣緊 你地唔知姐

谷草都爆返post

有冇水

女朋友出水

今日追左2場了..